洪永城係我面前除衫呀

好害羞啊

...

出糧未呀老世~~

圖呢

痴線架你 要我同你share老公？

無錢呀你走啦

暗倉大肥婆收皮啦

認錯人喇你

你老公我食撚過喇屌

佢話你個西好臭

臭你老公又奶

發能緊夢

無奶

我有圖架

將個膠笠戴落何B仔~

？

有咩咁好笑

佢係我面前除褲

你咁矮 佢睇你唔到囉

做愛係最實惠

哦

屌你老母

認錯人？

on9仔

一米五都無就不要説話啦

嗰個係門

咁你幾高？

180

Mm?

148 屌 行開啦 咪老屈

我英俊瀟灑咬哂花灑 車見車戴 人見人愛 連啤酒樽見到我都自動打開蓋

你信埋啲人講我148

我人生得高 個樣令你羨慕

難以置信 竟然有人得148

我對你好失望

邊個叫你同我爭洪永城

城城啱啱幫我奶完閪 巧c服

佢依家係我隔黎 有咩想同佢講

你切左條撚當有西？

岩岩先同佢扑完

走啦屌你
我架

傻撚左呀

話緊你呀

洪永城唯一正印

食懵你 洪永城識你老鼠！

洪永成係你後面除衫可能驚d